希望梁凱晴唔好沉迷上波台

見佢好似想收兵咁

我排仇b only

咁能大波唔收兵 ？

我凱晴首席打手

入咗紙做波皮黨

呢度唔歡迎獌狗的
請梁議員自重謝謝

佢想收王騎

得b咋喎

佢好撚淫 粉轉黑了

起碼e 利申 做sixty eight

Gay

女人先做得

約出黎同我影輯相先

我已經係佢既人

唔收你條迷朗狗

你上位

你碌鳩就得B

我先係 你行開

何b仔

即係邊個係佢

咪屈我女友

想做

話唔定佢已經係呢個po留左言

曼聯都沉淪左8年啦 仲獌